如果有醫療人員因為武漢肺炎死左,大家會有咩行動

呢個問題似要諗定
再加上醫療人員係示威現場幫咁多手,而家佢地有難我地無理由唔幫

香港自救運動

捉啲高官出嚟打
真。問責制

唔罷工，抵死

全城恥笑

政府擺明當佢地數字
政治原因唔封關
都成碌柒咁中埋去
唔笑佢笑邊個?

由佢地死
反正佢地罷工就渣爆港共春袋
咁犯賤憑咩

五毛收啦

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

我又想問 如果死既係藍醫生或者水炮車護士 大家會有咩反應

唔緊要架
每個人有自己諗法
不過我就同我屋企人講
當年沙士政府有冇多謝過死左個班醫護?
冇
沙士絕跡左佢地相反仲踩住醫護條屍話自己管治有方
有啲醫護覺得依個係天職
唔緊要我尊重你
不過都想你地自己諗下依個政權值唔值得去賣命

仲有源頭唔撚cut
依家又冇藥醫
隻病又勁過沙士
你覺得要幾多個醫護送條命出去先收到科?
我就睇唔到個盡頭啦

我會唔翻囉
但我唔係醫護